Модуль ревизия:
<ul>
    <li>Загрузка справочников, синхронизация данных</li>
    <li>Выбор отвественных лиц и задания на ревизию</li>
    <li>Выбор мест хранения согласно заданию на ревизию</li>
    <li>Общий пул перенесенных товаров</li>
    <li>Просмотр товара в полке и его пересчет</li>
    <li>Добавлени отсуствующего товара на полке</li>
    <li>Поиск товаров по артикулам, ШК, коду товара</li>
    <li>Перестчет товара без задания на ревизию в свободной форме</li>
    <li>Разделение функций для администратора и пользователя</li>
</ul>

![alt text](screen1.png "")​

![alt text](screen2.png "")​

![alt text](screen3.png "")​

![alt text](screen4.png "")​

![alt text](screen5.png "")​

![alt text](screen6.png "")​

![alt text](screen7.png "")​

